【你講我晝】 香港地道小食 ~ 不定時更新

【你講我晝】 香港地道小食 ~ 不定時更新

身為廢青既我 係香港土生土長 字都唔識多個

但我都想用我自己的方法去記錄一下香港

利申:有D作品係一早晝左 所以update快同慢都請唔好見怪

我最鐘意食

燒賣

一樓一

晝得唔好唔好見怪

雞札

格仔餅

鳳爪

Ok啊 好q

雞蛋仔

金錢肚

西多士

臭豆腐

魚蛋

餃子!
煎餃及湯餃

豆腐花

奶皇包

師奶淫得很

午柏葉 2串

午柏枼

飛機欖

臭豆腐加辣醬甜醬丫唔該

舊式灌湯餃

叮叮糖